江澤民講廣東話

小學生連普通話都講唔掂

識得唔識得呀？

Too simple

唔識唔緊要
消滅果種語言咪得

執柒咗佢啦

我生氣了哦把你骨灰揚了

江澤民大學畢業
個學位唔係買番嚟㗎

人家江澤民係淮揚才子
出口成文架
雖然共產黨全部係衰人
不過都分有學識同冇學識

佢的確幾多才多藝
小學雞俾普京笑都唔知

識得唔識得啊

不如佢試下講粗口

江澤民

一蟹不如一蟹

下屬指使江澤民做野

江澤民主政年代起碼唔會亂黎，同美帝關係好大家都知條底係邊，現在隻小學雞根本周圍辣火頭不斷引戰。

之前好似有個訪問佢係可以現場英文對答

專重廣東話，好黃☺️👍🏻

講得幾似張曉明

我蛤威武

歐美90年代咁奶共， 除左佢地自大眼殘
仲有1班真係識玩大外宣既共匪

俄文都得啦

江澤民都係仆街冚家產
但不得不承認過去既共慘黨做人做事都令人佩服

但輸左俾個小學雞
存檔死清光啦

潛伏喺中共嘅手足✌🏻

執柒左佢啦

而家得返無學識

唔係蛤蛤攪好國際關係同經濟基礎,小學鷄有鬼本錢攪一帶一路咩

佢母語係吳語揚州話，同粵語都有相同地方嘅

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

90年代中國冇乜國際形象，尤其經過六四，本身經濟、國力又唔強，所以做好多包裝去粉飾個獨裁政權
2000年代，中國開始上國際舞臺，入WTO、搞奧運，搞到啲中國人high晒，對班冇文化嘅人搞民族主義
到2010年代，習近平上場，好多對習近平有幻想，以為佢會進行改革，但佢真係好似個被寵壞嘅小學生咁，做嘢唔會包裝，話要嗰樣就即刻要有嗰樣

江澤民係鄧小平欽點
唔會差得去邊

屌點撚解普京個樣好似無老過咁
江澤民就變咗機械人

佢都唔驚你問

佢係前蘇聯留學左好耐架LA,俄文差唔多係佢第二語言

圖樣圖森破

江澤民、影帝嗰啲真係讀過吓書㗎
真係做到談笑風生

尸大大搞到而家變番文革咁
上幾代個啲都會扮下野 西方咪隻眼開隻眼閉

Too young too simple, sometimes naive
香港記者跑得比誰都快

咁匯豐都黃啦

Too naive

以前的支那識扮弱者儲國力
做下把位先搵到大錢，係隻雜種以為自己真係大國，周圍屌先露底

江澤民對小學生的看法。

有江澤民就有東莞

我畀華萊士採訪時你班香港記者都唔知喺邊

too young

明明係欽點特首，但當時都唔敢認
仲可以近距離鬧香港記者
依家就唔同，直接話欽點特首，記者採訪唔到，只係出幾張相

Winnie：操你妈凭什么要我一尊讲粤语？

江澤民咁撚抽得

Lone warrior (hohohohoho)

咁應該慶幸小學雞當道
先可以令全球圍攻

英俄都咁撚勁

叫平平聽下黃明志啦

蒜狗掃把

個時美國記者直接問江澤民六四天安門 坦克人、言論自由、獨栽

你講咩話？如何江澤民嘅大學學位係買翻來嘅，咁習近平連幼稚園學位都係買翻來嘅。人哋江生起碼可以唔睇稿同香港記者理論呀！習近平得咩，仲要讀一句睇一句，一D都唔流利。好似幼稚園小朋友學講嘢咁。

佢絕對係一條冚家鏟
不過佢平時好識做戲咁解
大學生>小學雞

哇，好犀利。

人地咪講緊江澤民個學位唔係買番黎囉，真材實料囉，jm9

以前支那外文係學俄文

Cls 俄文都識

lm

一比較就知
小學生將中共邁向滅亡嘅油門踩到底

呢啲咬字幾清晰
又唔使睇貓紙

張寶華

江澤民真係有D料,談笑風生,可以帶動氣氛
唔係習大果種無料自卑又自大

其實邊個推維尼上嚟架,支那人真係要多L謝佢

不嬲識講
最叻係講「執柒左佢」

俄文

六四係佢落order

得罪講句，江派玩到個AC 好好地，小學雞係要亂黎

支共冇一個係好人，但小學雞經濟外交玩到一獲泡

有學識既仆街

有聲

談笑風生

成日覺得佢too simple sometimes naive
條片 係講得幾好

先唔講佢打壓法輪功嗰啲罪行
淨係呢點打親民牌已經冇得輸
諗起刁帝讀錯通商寬衣真係冇眼睇

咁嗰個年代俄文勁過英文係正常
同蘇聯缺裂後啲俄文系先變晒乞食
香港俄協個會長就係俄文系出身之後揸兜

聽佢即場啲俄文，我又唔覺好過佢啲英文
老土啲講句，有錯grammar

感覺親民好多，雖然都應該係演員嚟

LM

做人無關公

youtube d comment
江澤民原來咁多fans

我唔係中國人呀Hi

你肯定而家呢個 同十年前個個普京係同一個人？

我諗呢個世界係得香港人先會笑鳩其他人唔係第一語言既grammar

佢知 扮冇嘢啫
小學生習種好識睇人眉頭眼額

grammar 撚真係好柒，次次見到，心諗jm9

好撚抽得人地真係讀過書
如果佢繼續揸旗香港實比佢溫水煮蛙死左都唔知咩事
話唔定真係比人賣左仲幫人數緊錢

唔係笑，而係喺短短幾句入面睇grammar係判斷出程度最有用嘅準則，好過睇口音先

江澤民係一個有國際觀的賤人

如果唔講呢啲咁可以完全唔洗講語言水平咁濟，開呢啲po都係想討論佢語言水平同有冇料啫
唔講呢啲有咩講，唔洗咁敏感喎

+1s

佢果個年代係日治區考入中央大學大學個含金量仲高過而家果堆哈佛博士，江澤民仲要日文，英文，俄文，法文都識，果個年代發音就唔好細究喇，但論才學點都有料過而家呢件小學生。

點止，日文，英文，法文都得添啊。發音就唔好咁講究。

大陸有樣野叫膜蛤文化 崇拜老江
本質都係沒有比較沒有傷害
現任太柒要望番轉頭

蛤蛤五十年代去過莫斯科實習，學造汽車

中國人中意叫佢 長者

勁多中國人串習大大

trump好得意

雜種從來冇現場答過記者問題連媒都廢事做，一問就會柒出國際。個官都唔知點買返嚟。

好中肯

too young, too simple, sometimes naive

感覺上佢英文都係好過俄文，不過佢俄文同其他文自由對答嘅片太少好難判斷到
但佢好似做過英文教師所以都正常

好有朝氣

江哈蟆係真係有料到既人, 有問題就直接去臉對+解決問題, 同埋有一套高壓與懷柔相結合的統治政策, 同埋係有長者之風, 鬧完記者識呵返D記者話唔係用領導人身份鬧你, 係用長者身份同你分享人生經驗, 咁人條氣咪順D, 你可以話佢滑頭, 但是人地識做人
小學生點比

大陸成日笑佢蛤蟆同續命單都市傳說

日日睇新聞見侵侵出黎講野 屌呢個屌果個，永遠唔見個小學雞出黎

算尻數啦你🖐🏼😩🤚🏼

閱讀理解零分
人地咪講佢大學唔係好似小學雞咁搵陳希代寫論文，堅係讀返黎囉

不過江澤民其實又咪靠老豆關係先讀到汪精衛政權既開既偽中央大學，後來偽中央大學執笠先轉到入交通大學讀書
佢心知老豆背景唔光彩先過繼做左佢呀叔支共烈士江上青個仔，就咁呃左個烈士後代身份返黎

1955年去實習1956年返嚟。一年時間我真係自問講唔到佢咁。

有無諗過唔係佢唔想亂嚟，只係時候未到，我就唔信支那而家個方向全部係屎煎片一個人嘅責任

原來佢1955年去左莫斯科機械廠實習一年。一年講到咁樣算係勁啦。

中共班元首都係奸狗黎
不過以往果班,識尊重香港人
所以果陣香港人咪咁接受中國
冇人會理新彊/蒙古問題

細個睇普京,已經係個叔父
但而家再睇,依然停留向叔父輩,仲未進化為阿伯

字靚唔靚就見仁見智，起碼寫到正體先
小學雞表示閱讀不能

事實上今日變成咁習禁評一人真係佔左好大因素架喎。胡溫都明白事理知道繼續跟江路線，即係鄧小平路線發展國際多邊主義拼經濟先係大道理。

但習禁評唔想俾老人指指點點，又怕打壓黨內勁敵薄熙來太勁被報復。一上任就不斷集權借反貪肅清其他派系，同鬥紅鬥共鬥左黎維持自己清算江派同太子黨既正當性。

後果好明顯啦，前朝做得野既上到下無官會真心幫佢做野，唔係清算左就唔知自己會唔會因為派系問題被借啲意清算，幫佢做野都庸才擦鞋仔居多，咁大個國家想好都幾難啦。條小學雞做野一味就諗自保，要自保就要不斷集權，不斷清算黨內潛在敵人，而家上到下內到外都出晒問題喇。上至智囊下至地方官都係擦鞋仔同垃圾，小學雞冇料又易被人呃，信埋果啲戰狼外交咪搞成咁囉。

如果仲係胡溫做肯定唔會搞成咁

家下習禁評既智囊好明顯都係為左迎合佢而提供一啲啱習口味既決策。咩戰狼外交，乜嘢大肆宣傳大國崛起中國夢，乜嘢送中。搞成咁好難唔關習個人事架喇，智囊點氹你開心你做得呢個位點都應該有基本判斷能力啦。死到臨頭信埋果啲刷鞋仔金燦榮咪死硬囉。

諗記小學雞寫果句「培育の化英才」

明明係寫 培育9化英才

麻煩樓主借一借位

【12港人】【文宣行動】再現香港人文宣實力 令12個手足故事引起國際關注 用國際關注援救手足

惡性循環
驚謀反 > 除異己/中立 > 偏聽 > 重用擦鞋宧官 > 行錯步 > 驚謀反 ……

突然咁多五毛吹捧佢做乜？

好在江澤民唔係今日先上場
唔係以佢嘅野心 世界更大鑊

日日都驚被仇家迫害同報仇，凡係講嘢唔啱聽既都係異己，咁淨返咩人留係身邊可想而知啦。莫講話前朝高官，就連習自己親手捧上去既孫正財，軍委全部高層，仲有孫力軍同前公安部長，清算左咁多年江派同胡溫餘黨，到而家仲年年都有幾件自己捧上去既大高官落馬，都係講緊正部級同副國級高層，就知條友真係又蠢又唔識睇人又疑心重架啦。弱智真係冇得救架喎

共產黨成員嘅思維邊度係你估得到

真係好彩係支那未發展既時候先係俾叻人揸旗
而家發展到咁俾啲咁既醒目撚揸旗應該真係冚球剷
所以好彩我地有總加速師

收到風習疑心重到仲想搞掂埋佢個老師兼得力大打手王歧山。大家睇住啦，呢條老狐狸實走唔甩。試問後面仲邊會有人真心幫習小學雞做野。

共產黨成員本身係精英制，某個階層諗野同做野真係有一套架。唔係都唔會咁易呃左個政權返嚟執政到今時今日啦。毛魔果代幾乎都係受內戰紅利封功，好多地方官真係冇乜讀過書。但而家受教育同教育程度高左咁多，仲有好多海外受教育返嚟，你唔識用人為材同偏聽真係幫你唔到架喎。

共產黨死症係假如出現一個弱智領導人，你部國家機器點強點有系統都可以一鋪清袋。何況佢只係自稱強國，仲未真係去到果個程度。

改革開放派個個浸過咸水

鄧小平就去過法國打工讀書

江澤民同記者講西方我了解比你多 都認真係理直氣壯

中共果套共產制係毛魔之後識得跟馬克思個理念行精英制，江，胡呢啲都係幾千萬裡挑一，胡溫妥協搵習出嚟做接班人真係大整蠱。其實而家中共好多年輕黨員教育水平都好高，可惜今次個舵手又盲又聾又殘廢既，班船員幾叻都好架船都好難唔撞架喎。

佢當年真係冇講錯
佢真係連華來士都唔撚驚
亦都講中香港記者啲提問質素太低端

開始了 昏君論

中共個體制遲早都會發生重大決策失誤呢件事。但習身上係連續性發生，而且好多野係佢自己種落嚟。真係估唔到可以加速得咁快。美國個貿易協議本身就係正如而家咁要你買多啲農產品，你唔係扭扭擰擰某人唔係懶醒傾掂晒最後一刻反悔就唔會搞到不斷被人加碼啦。有啲野真係一個人就可以影響晒，亦只會發生係CCP身上。

我諗你嘅學位真係買返黎

件老西個cutting同佢梳頭個動作搞到好似細路仔著大人衫咁

維尼呢一世人都無可能答呢種問題
個香港記者普通話都唔識講 佢都同佢理論咁多 都算係咁啦

江澤民好多禍港政策陰啲陰啲咁做
唔會因為一兩句廣東話就抵銷到

同埋有一套高壓與懷柔相結合的統治政策

而家加速，只有高壓

Sometimes呀

江仔都吹奏

佢當時個樣真係勁有喜感，唔明點解班支那仔成日攞依段片打飛機

果陣支那仲好窮點惡得出樣？

其實唔係崇拜佢
係為咗串小學雞
崇拜江澤民叫膜蛤
串習就叫辱包

佢受過民國年代教育係唔同啲

連登竟然連江仔都吹奏....

究竟連登...衣家想點

起碼佢識尊重人
習88識咩？

呢種站法唔驚俾人刺殺？

而家睇返其實佢鬧得好啱
屌你啲記者成日問埋啲阿媽都知嘅問題
又唔夠尖銳 次次就問啲最表面嘅野
問完出黎好似次次都幫受訪者助攻咁
當年呢段野老江無屌錯到 真係too simple同naive

你試叫習88上節目，睇佢肯唔肯

直頭話佢虐待同殺法輪功啲人添

呢個post真真正正打中左中共痛處。
因為碧以煽動埋支那人反習

老江係睇美劇大架

Connect埋支那人。
你睇下班pr消失晒

閱讀理解0分仲惡過狗

佢普通話都講唔好喎
咁點算呀
係咪要用繩結代替語言

嘩個留言區好大陣精液嘅腥臭味

Naive!!

乜依家時候又到咩？咪又搞到全世界先進國家反支國

有野心就永續帝位啦。老江醒在知道中國企喺咩位，世界工廠 世界雞竇

師兄無讀過書？文盲就唔好上網

睇佢打咁大段嘢以為自己眼花
再望多次，心諗屌做乜鳩

喂hi

依家連面癱&影帝都有人吹奏

上一輩中共領導人大部分都係技術官僚
水電之類嘅工程師

以前支共老黨員識俄文唔出奇
好多都有蘇聯留學背景

有巴打話啲記者問得太尖銳會俾老總屌喎

97前不斷阻撓玫瑰園計劃遷就深圳黃泉機場
華偽98年香港一淪陷就係香港注冊空殼公司
00年雙非官司案特登唔釋法但又唔修法部署殖民
01年夾硬逼港共踢走中芯香港設廠計劃
以上當時係邊個掌權?
一兩句廣東話你就出晒水, 仲點同支共鬥?

樓主啱啱放返屾黎, 定係POPO攞左你ACC?

On9仔吹奏江澤民
人地玩溫水煮蛙衰撚過曱大大啦
呢度d港豬係咪on9

呢度d港豬仲幻想緊行以前江統治方向/一國兩制幾咁美好
比少少獨立意識啦廢物爛泥扶唔上柄
香港有你班kai子真係唔配前線義士幫你地出埋力去爭取獨立

有曱大大做加速師 大家應該感恩

屌份份工都有佢個職能
做戰地記者夠有機會比槍射死 咁係咪唔做
做得個post就預左有相應嘅risk
做記者做到驚比人屌同比人炒 咁仆街落返去幫手寫稿排板算鳩數啦
記者從來都唔係穩定工黎架啦

兩舊屎擺埋一齊一定要你揀黎食就正常都揀舊好食啲嘅
有得唔食嘅自然無人揀 係到揀得嘅都係無得唔食嘅人
仲分咩吹唔吹奏

sorry，睇錯。你當我on9得啦。

佢覺得時候未到
咁得未？

太監習性最鐘意揣摩上意同意淫權鬥

當年佢列法輪功係邪教，埋左個炸彈俾中共，而家點拆個炸彈都拆唔走仲越變越大。德政黎

心裡日本鬼子嚟

如果權鬥
江vs習
邊面贏？

做咩姐你

係喇係喇 你最叻

人地係民國年代既國立上海交通大學既高材生
小學雞冇得比

人地老江識英文架

佢民國時期讀大學